# Race Horology

Race Horology ist ein Zeitnahmeprogramm für Rennsportarten – vorwiegend für Ski-Alpin Rennen.

Es unterstützt als Zeitmessgerät derzeit den ALGE TdC8000/8001 und lehnt sich beim Funktionsumfang an das im deutschen Raum sehr verbreitete DSVAlpin an.

Ein Überblick über die bereits verfügbaren Features sind in dem Artikel [Die erste Version von Race Horology](http://race-horology.com/2020/01/22/die-erste-version-von-race-horology/) oder in der [vorläufigen Anleitung](https://github.com/svenflossmann/RaceHorology/blob/master/Documents/Race%20Horology%20-%20Anleitung.pdf) beschrieben.

Mitstreiter und Mithelfer, als Entwickler oder Tester sind immer gerne gesehen. Meldet Euch einfach bei [mir](http://race-horology.com/impressum/) oder Forked das Repository und erstellt Eure *[Pull Requests](https://guides.github.com/activities/forking/)*.

